究竟電話長期開住閃光燈嘅人係咩心態

唔係講緊影相開燈嘅正常人
而係個班平時用電話都開住閃光燈個班
點解要咁做

禁錯制唔知姐..

有時開咗唔知,我試過

關你撚事

果個叫電筒